有咩方法申請記者証，自僱記者可以嗎

求教學、要幾錢？

收皮啦扮記者，屌你老母

好似要讀 再要識人介紹入去 再面試 上次睇個好似咁上下

動漫節要cosplay唔該cos第二樣。